好大壓力

係uncle公司度做 成個department都係差唔多一腳踢
最近因為成日發夢 好多工作拖得就拖 成日係度諗工作既野
我又成日話得得得 我搞得掂之類既說話 身邊d人開始鬧我 呢家終於就黎要爆
呢幾個月真係好辛苦 加埋其他私人理由 真係好攰
但係我又唔可以冇左份工
女朋友話我係公司死做爛做 乜都攬上身 有功就唔去領 有獲就攬哂上身
叫我應該高調d 唔好成隻鵪鶉咁
我真係好有心想幫uncle打理好間公司 但係變左自己好有問題

想靜下 有諗過自己係咪真係咁低調 我一直都係默默地做
你地可唔可以屌醒下我

我腦細同我講 發夢都要食飯

佢冇反對我出街
我只係要諗個辦法點樣令我既壓力少d
d野又未清哂又有一堆新既野
有時拒絕又拒絕唔到 公司最細係我

hai uncle道就係歷練，等升ceo la

做左幾年啦 成日俾人叫黎叫去
d同事成日話我on99 自己做既野又唔去領功
但係我覺得好似冇乜咁既必要
我既心態好似與世無爭咁 我有我做
明知道係職場上唔應該係咁

1. 咪gum naive 職場無真心朋友 2. 你uncle照你，佢遲早升你

其實公司一直請唔到人
我又懶散 係呢一排先叫的起心肝去做野

要係適當既時候利用你個身份ok?